<resources>
    <string name="app_name">BTL_AndroidNC_Music</string>
    <string name="long_policy_text">
        "ĐIỀU KHOẢN SỬ DỤNG DỊCH VỤ\n"
        "\n"

        "Chào mừng bạn đến với ứng dụng âm nhạc của chúng tôi. Bằng cách truy cập hoặc sử dụng Dịch vụ của chúng tôi, bạn đồng ý bị ràng buộc bởi các Điều khoản Sử dụng (\"Điều khoản\") này. Nếu bạn không đồng ý với bất kỳ phần nào của Điều khoản, bạn không được phép truy cập Dịch vụ.\n\n"

        "1. TÀI KHOẢN NGƯỜI DÙNG\n"
        "   - Để sử dụng đầy đủ các tính năng, bạn phải đăng ký một tài khoản. Bạn cam kết cung cấp thông tin đăng ký chính xác, đầy đủ và cập nhật.\n"
        "   - Bạn hoàn toàn chịu trách nhiệm bảo mật mật khẩu và mọi hoạt động diễn ra trên tài khoản của mình. Bạn phải thông báo ngay cho chúng tôi về bất kỳ hành vi vi phạm bảo mật hoặc sử dụng trái phép nào đối với tài khoản của bạn.\n\n"

        "2. NỘI DUNG NGƯỜI DÙNG (QUAN TRỌNG)\n"
        "   - Dịch vụ cho phép bạn tải lên, lưu trữ và chia sẻ nội dung, bao gồm nhưng không giới hạn ở file âm thanh, ảnh bìa, và bình luận (\"Nội dung Người dùng\").\n"
        "   - Bạn là chủ sở hữu và chịu toàn bộ trách nhiệm pháp lý đối với Nội dung Người dùng mà bạn tải lên.\n\n"

        "3. MIỄN TRỪ TRÁCH NHIỆM VỀ BẢN QUYỀN\n"
        "   - Chúng tôi không kiểm duyệt hoặc xác minh quyền sở hữu trí tuệ của Nội dung Người dùng trước khi nó được đăng tải.\n"
        "   - Bằng cách tải lên nội dung, bạn cam đoan và đảm bảo rằng: (i) bạn là chủ sở hữu hợp pháp của nội dung đó, hoặc (ii) bạn đã có đầy đủ giấy phép, quyền, sự đồng ý và cho phép cần thiết để sử dụng và cấp cho chúng tôi quyền lưu trữ, phát và hiển thị nội dung đó trên Dịch vụ.\n"
        "   - Bạn đồng ý **MIỄN TRỪ HOÀN TOÀN TRÁCH NHIỆM** cho chúng tôi (bao gồm chủ sở hữu ứng dụng, các bên liên kết và nhân viên) khỏi bất kỳ và tất cả các khiếu nại, kiện tụng, tổn thất, hoặc chi phí (bao gồm phí pháp lý) phát sinh từ việc vi phạm bản quyền hoặc quyền sở hữu trí tuệ liên quan đến Nội dung Người dùng của bạn.\n\n"

        "4. QUY TẮC VỀ NỘI DUNG BỊ CẤM\n"
        "   Bạn đồng ý không tải lên, bình luận, hoặc chia sẻ bất kỳ nội dung nào thuộc các loại sau:\n"
        "   a) Nội dung vi phạm bản quyền, nhãn hiệu thương mại, hoặc quyền sở hữu trí tuệ của bất kỳ bên nào.\n"
        "   b) Nội dung bất hợp pháp, lừa đảo, mang tính thù địch, đe dọa, phỉ báng, hoặc quấy rối.\n"
        "   c) Nội dung **khiêu dâm, đồi trụy, nhạy cảm (18+), hoặc mô tả hành vi bạo lực cực đoan**.\n"
        "   d) Nội dung quảng cáo, spam, thư rác, hoặc lôi kéo người dùng khác tham gia các dịch vụ thương mại.\n"
        "   e) Chứa vi-rút, mã độc (malware), hoặc bất kỳ mã máy tính nào được thiết kế để phá hoại, can thiệp, hoặc chiếm đoạt dữ liệu hệ thống.\n\n"

        "5. QUYỀN CỦA CHÚNG TÔI (THỰC THI ĐIỀU KHOẢN)\n"
        "   - Chúng tôi không có nghĩa vụ giám sát Nội dung Người dùng. Tuy nhiên, chúng tôi có toàn quyền, vào bất kỳ lúc nào và không cần thông báo trước, để:\n"
        "   a) **Xóa bỏ hoặc vô hiệu hóa** quyền truy cập vào bất kỳ Nội dung Người dùng nào mà chúng tôi cho là vi phạm các Điều khoản này.\n"
        "   b) **Đình chỉ hoặc chấm dứt vĩnh viễn** tài khoản của bạn nếu bạn vi phạm nghiêm trọng hoặc lặp lại các Điều khoản.\n\n"

        "6. GIẤY PHÉP BẠN CẤP CHO CHÚNG TÔI\n"
        "   - Để cho phép chúng tôi vận hành Dịch vụ, khi bạn tải lên Nội dung Người dùng, bạn cấp cho chúng tôi một giấy phép không độc quyền, miễn phí bản quyền, có thể chuyển nhượng, trên toàn thế giới để lưu trữ, sao chép, sửa đổi (chỉ cho mục đích định dạng), phát, và hiển thị công khai nội dung đó.\n\n"

        "7. GIỚI HẠN TRÁCH NHIỆM CHUNG\n"
        "   - Dịch vụ được cung cấp \"NGUYÊN TRẠNG\" (AS IS). Chúng tôi không đảm bảo Dịch vụ sẽ luôn sẵn có, không bị gián đoạn hoặc không có lỗi.\n"
        "   - Chúng tôi không chịu trách nhiệm cho bất kỳ thiệt hại gián tiếp, ngẫu nhiên, hoặc trừng phạt nào, bao gồm cả việc mất dữ liệu, mất lợi nhuận, hoặc gián đoạn kinh doanh, phát sinh từ việc bạn sử dụng Dịch vụ.\n\n"

        "8. THAY ĐỔI ĐIỀU KHOẢN\n"
        "   - Chúng tôi có quyền sửa đổi các Điều khoản này bất kỳ lúc nào. Nếu có thay đổi, chúng tôi sẽ thông báo cho bạn (ví dụ: qua email hoặc thông báo trong ứng dụng). Việc bạn tiếp tục sử dụng Dịch vụ sau khi thay đổi có hiệu lực đồng nghĩa với việc bạn chấp nhận các điều khoản mới.\n\n"

        "9. LUẬT ÁP DỤNG\n"
        "   - Các Điều khoản này sẽ được điều chỉnh và giải thích theo luật pháp của Nước Cộng hòa Xã hội Chủ nghĩa Việt Nam, không tính đến các xung đột pháp luật.\n\n"

        "**BẠN ĐÃ ĐỌC, HIỂU VÀ ĐỒNG Ý VỚI CÁC ĐIỀU KHOẢN NÀY.\n\n"
        "Vui lòng cuộn xuống cuối để xác nhận.**"
    </string>
    <string name="default_web_client_id">287208406667-spe6c9c2da0q3gbe7ja1gareklv959iv.apps.googleusercontent.com</string>

</resources>